雙普選

可唔可以七一爭取雙普選?有冇辦法?

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖
找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖